查理金句

巴菲特和我所做的是，我們買了有前景的東西。有時我們遇到經濟的順風，有時我們遇到逆風，但不管怎樣，我們都只是繼續游泳。這就是我們的體系